有關“黑人問號”嘅問題

是咁的，身邊嘅人成日都用“黑人問號”呢個字去回應人，例如，佢地每當面對一啲唔明嘅野，又或者一啲佢地拗唔過嘅野，就係咁講“黑人問號，黑人問號”

但其實我諗點解啲人要做到咁撚閪呢？你
面對一啲唔明嘅野，你咪問囉，成日拗唔過人就搬個“黑人問號”出黎，做乜野？你搬個“黑人問號”出黎係咪解決到個問題？屌你老母

屌你老母

黑人問號 接受唔到？

黑人問號❓

係你啲frd戇鳩姐

咁你而家想點先？黑人問號

物以類聚

連登都係咁啦 成日有啲 post 都有啲“黑人問號”係到
十足蝗語 5p字

你咪當EMOJO囉, 做乜春姐